{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "힐튼 가든인 서울 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 満19歳以上のお客様からチェックインが可能です。 ご予約の際、保護者同伴なしでは未成年者はご利用できません。 客室はすべて禁煙です。 客室内に無料Wi-Fiと洗面用具(シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、ボディローション)を提供しています。 追加で1人当たり22,000ウォンの費用がかかり、寝具の追加及びベッドの追加も可能です。 付帯施設としてはフィットネスセンター、屋外プール、ビジネスセンター、ランドリーなどがあり、ガーデンビストロでは朝食、昼食、ディナーが提供されます。 朝食は平日は07:00から10:00まで、週末及び祝日は07:00から10:30までで、朝食の価格は大人32,000ウォン、小人は16,000ウォンです。 駐車はバレットサービスでのみ可能で、1泊宿泊時のバレット駐車料金は10,000ウォンです。 2泊以上宿泊の場合、初日は10,000ウォンで、以後の出車時のみ一日に5,000ウォンが追加で課されます。 公共交通機関の利用をお勧めし、一部屋あたり最大1台の車両のみ駐車可能です。 未成年者は単独では宿泊できず、入室時に全室禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ご予約の際、保護者同伴なしでは未成年者はご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、客室内に無料Wi-Fiと洗面用具(シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、ボディローション)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たり22,000ウォンの費用がかかり、寝具の追加及びベッドの追加も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、屋外プール、ビジネスセンター、ランドリーなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は平日は07:00から10:00まで、週末及び祝日は07:00から10:30まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は大人32,000ウォン、小人16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はバレットサービスでのみ可能で、1泊宿泊時のバレット駐車料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2泊以上宿泊の場合、駐車料金はどうなりますか？",
            "answer": "2泊以上宿泊の場合、初日は10,000ウォンで、以後の出車時のみ一日に5,000ウォンが追加で課されます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用はお勧めですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関の利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり最大1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は単独では宿泊できず、入室時に全室禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 504
    }
}